葛珮帆立法會辦事處收內附蟑螂屍體恐嚇信

葛珮帆立法會辦事處收內附蟑螂屍體恐嚇信

2018-05-08 HKT 02:47

民建聯立法會議員葛珮帆在立法會的辦事處收到一封內有蟑螂屍體的恐嚇信，已報警處理，警方列作求警調查，暫時未有人被捕。

葛珮帆早前曾兩度收過恐嚇信，她在社交網站表示，拆信的是辦事處一名女職員，這名職員受驚尖叫，感到噁心。

葛珮帆又說，寄件人做出極之無聊和幼稚的行為，認為不能姑息。

做得好

恐嚇程度10級

屌你老母